[致mon post 狗] 我是來搞分化的，但你不得不承認

1. 沒有永遠的兄弟

永遠留一手資料，誰人，什麼時候，做過什麼。
雖然你不相信有清算，
但若有清算，被清算的，
一定是沒記錄的人。

不管你信不信，反正有其他人信了，
還在進行中。